一分鐘時間，介紹返房協兩個資助屋項目畀大家

喺到介紹返
有咩唔明我再「你問我答」

利申，非打手，無得分，搞手只求打個和

連登大部分都係中學生，冇人有興趣啦

咩啊唔係個個30k起跳嫁咩？